如何做長期鬥爭？

我諗緊，如果當十個人一組，各自交十份一薪金出黎，以月入中位數大約都有萬幾蚊一個月，一年後都有十幾萬。同埋之後已經可以養起一個人。

養起呢個人，目的係要佢可以全力做生意。
壇生意咩類型都得，愈多元化愈好，唔駛發達，最重要係收支平衡，唔執就夠。

重點係佢地會變咗：

1. 功能組別相關界別公司票
2. 有事故時可以提供支援
3. 如果好彩，生意做得起可以停止供養，同埋請更多義士
4. 唔同既公司可以互相提供生意機會，製成生態圈。
5. 增加對整個社會既影響力

中資其實都係玩呢招生存。佢地好多子公司明明啲野頗差，係靠其他公司射住黎養住堆人。

日本人都一樣，有商機都會優先搵咗自己人做先。

廢老嗰堆人都有佢地自己圈子。咁點解我地呢幾代香港人唔建立返個？當大家十幾個人組間公司，風險會低好多。

Push